[緊急] 可唔可以分一秒入嚟睇下呢個女仔 (2)

整合資料
23歲女//155-160左右高//身形偏瘦//深啡色及肩短髮//最後著粉紅色衫
Timeline
琴晚大約凌晨3點出現過喺長沙灣+出ig post//
大約5點ig 有post story 講話唔開心同講88//
有消息話今朝11:06 find my iPhone 見到佢location 喺荃灣近德士古道//搵過附近唔見手機同人
有朋友同屋企人搵過青衣，荃灣同長沙灣都唔見人
再有消息話今朝11點幾喺荃灣環宇海灣見過佢//
之後就再無消息，現已報長洲狗，公司話佢no show

有消息請電6689 5155

push

推，再次多謝上一個post 有幫手搵Sumi 嘅巴絲打。

Push

年紀輕輕就結束自己生命...

推

我諗佢都好辛苦，雖然唔係佢唔明白
但希望佢可以返嚟比個機會大家同佢分擔下

推
希望快啲搵得返

推多次

再有消息話今朝11點幾喺荃灣環宇海灣見過佢
咩位置? 行梗向海邊?

人要平安

呢個係未fact check 嘅消息嚟
一班朋友都搵唔到呢個消息嘅source
不過佢同find my iPhone 個location 吻合

Pish

幫推

已經發省曬朋友幫手share⋯
唔知可以做啲咩，只希望佢吉人天相
家屬朋友記得自己要輪流休息⋯（雖然我知好難）

Pushhhhhh

條女有抑鬱症?

推，咁後生

其實有冇叫佢嘅朋友可以開一個tg channel? 咁樣可以分配人手去搵，唔使各有各搵，同埋交換情報，好似有效率d

hi

人在荃灣 重有無咩特徵/近照

幫推 希望快d 揾到佢

幫手推一吓

推 依家戴晒口罩唔識既人真係好難認到人
希望佢平安無事

更新

好似搵到了

生要見人。。

想問有無details???

中同搵到 俾少少時間我tack check

好，唔該曬

唔好做傻事

問一位家人話有
但另一位朋友話冇。。。。
我再問詳細d

搵到 但我唔知點証明

希望真係搵到

搵到

安全嗎？

多謝各位 firm搵到

樓主記得去站務台叫連仔del post

Pish!!!!

搵到？人係安全嘅？冇事？

真？？？

幫推
希望佢無事

23歲年紀唔輕㗎啦

安全就好了

已經搵到了，多謝大家幫手

咁就好啦
我都囉囉攣左一日

太好。去咗邊？

去咗啲buildings 入邊，我諗想靜下掛

太好了

係咪去咗條仔屋企

諗起以前有個post話搵個外國走失嘅女仔
最後發現係痴漢post

搵返就好

人冇事就好!!! 佢身邊啲朋友要多啲陪下佢 佢自己都要努力咁活下去 唔好令身邊嘅人擔心

個女仔有你哋一班朋友關心佢嘅朋友都好好呀 辛苦了 希望佢可以捱過

都好多謝大家落力推post 同幫手搵啊，連登有愛啊

揾到就好
樓主朋友 我今日見到ig好多人repost 希望你見到咁多朋友仔支持你 會令到你相信有好多人撐你 有嘢可以揾佢哋傾訴

去左玩？

搵到就好

感謝大家

感謝有repost的各位

好在，搵番了。
好好關心佢，下次有咩唔洗一個人，大家一齊搞掂

搵番就好了

太好了！唔好放棄啊女太好了！唔好放棄啊女太好了！唔好放棄啊女太好了！唔好放棄啊女太好了！唔好放棄啊女太好了！唔好放棄啊女太好了！唔好放棄啊女太好了！唔好放棄啊女太好了！唔好放棄啊女太好了！唔好放棄啊女太好了！唔好放棄啊女太好了！唔好放棄啊女